個個都_ _ , 唔通個個都 _ _ 咩

個個都黑鮑, 唔通個個都黑鮑咩

個個都個個，唔通個個都個個咩...

唔好笑，負評

幾好笑，正皮